[又死2隻]深圳婆媳糾紛釀命案 六旬家姑殺媳婦後墮亡

深圳寶安新安街道一個屋苑昨日發生倫常命案，61歲婦人裴X菊疑因家庭糾紛，持鈍器襲擊30歲李姓媳婦致死後，跳樓自殺當場身亡。警方接報趕抵現場處置，案件詳情有待進一步調查。

附近一名商舖老闆表示，昨日上午8時許，他正在店裏工作時，突然聽到外面傳來一聲巨響，「以為是撞車了」，走到門外才赫見一人躺在地上。警方到場拉起封鎖線，多人在旁圍觀。事發後，現場還留有血漬。

內地傳媒指，裴X菊一家住在12樓的單位，事發後，大廈的升降機及12樓地面都用水清洗過。但從12樓步向上的樓梯間，仍可隱約看到多個血腳印。